（緊急）各區連儂牆正被全清，各位印文宣今晚撕一貼億重建

好明顯係組織性收$行動
就十一同區選，港共真係驚到瀨屎
多謝佢地幫手撕我地先有得更新
敵人反對的

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

推呀！！！今晚再整過

推

推上去，好多人番工唔知
打工仔，print文宣啦！

各位幫手人手置頂
連太子白花佢地都要清，真係好驚文宣攻勢

今晚九點 貼完文宣一齊嗌

push

要全區一齊重建呀！

我地被組織性十八區咁清連儂牆呀

紅磡果個拆咗幾個禮拜
大家應該冇諗住起返

一人印十張啦咁多位

其實咪由佢地清，有時仲見到d 69 612 貼左係度

清完有位貼新野

所以我只係呼籲重建
因為佢地收咗$大規模清

唔知連儂牆重建得快定何君堯老母個墳起得快呢

好事，反正都要清左舊嘅，至容易update啲圖。
不過都係要組織返宣傳隊，係各區加強宣傳。

大埔連農隧道佢地有冇清

經過自己個區見到有班後生仔撕 佢地話係想撕走過期嘅文宣

沙田清晒

今晚各區文宣同民安隊都要岀動！

Advice from America

Push

睇佢地收得幾多次錢
如果人多對面人少一定要就地正法！

今晚要特別小心

係時候要更新資訊

撕一貼億

除左唔適合人少貼，亦唔好全部人都貼牆，部分人要係遠處預防特發事件。

要有哨兵

組齊隊先好去 最少十個 要有哨兵

大家要繼續不停搞連儂牆呀,記住係拆一貼百呀!

呢幾晚冇乜嘢搞，全部貼返晒去。

推
唔好睇小連儂牆
因為唔係個個都上連登

你估貼得快定清得快

貼之後個啲

我地撕黎更新都慳番

戰術po幫推

影大頭黐埋佢上去

撕一貼十
可能重防 大家小心 貼完唔守即走

支那雞無工開依家接呢d
十蚊位左右

晚晚組隊去update

推推推

有位貼新野了

組隊落去,帶定架生,有事立即私了四散

Push
手足每晚都好努力貼連儂，凌晨3-6就比人清！
913 914 915 活動要去，但請起返連儂牆
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
等所有人知道發生緊咩事先！

連儂牆起源於反共，呢條戰線不能倒！

勇武走得太前，做人要有公關！
文宣多一個就好多！連儂牆要人！

一場抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
0. 幫襯良心小店
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

又幫我地撕舊貼新

Ok今晚去貼下先

yes

yes 真係全部清曬

佢地好早已經出錢搵人清
成幅牆清哂
幾神出鬼沒

今次好大規模
同步幾個區咁清

選舉近，地區藍絲出晒嚟。

同時間各區清牆,大家一家要小心刀手埋伏
一定要組隊去

真係要靠番當區嘅人

多謝撕紙狗幫手更新文宣

新屋嶺既情況
狗既底細
All in!

口號噴
文宣圖就貼
有成本啲有隻字可以撕唔爛 不過成本貴 唔建議

記得帶定長遮 保護自己

大家而家去拆走有保留價值先啦,
聽日等佢地清完之後再慢慢重新佈置
反正而家有好多過期文宣

推！

其他區好少見
但我果區每晚就比人清一次

全民文宣戰！

巴打邊頭

咁多字，出版雜誌就差唔多

唔透露得

廉價勞動力幫手清舊文宣
辛苦晒各位了

有人有嘗試起返 不過好快又比人拆返

D文宣有D真係好out,係時候換個新
不過真係要小心D，多D人一齊

試下入地區grp組織手足幫手，深藍區係麻煩d

重建啦，大家一齊努力

梗係等到三十號晚先貼啦，一號周街都係都幾好睇

推！
旺角東天橋同紅磡火車站天橋都被拆晒

依家915可能有民陣遊行，就算無都要提下新屋嶺同太子

人地要準備10.1嘛

岩哂啦 更新番資訊

唔係Version 2019.09.10咩

仲等咩30號? 個個星期定期UPDATE喇, 有人拆就特別版UPDATE

推
大家貼下文宣一齊用

無錯，文宣唔停得

用墨汁幫佢地涼下個身有無得諗

D大陸閪撕完有錢收
見住佢地一路撕一路拍

係公司印定，今晚去！

約定個時間，多d人，安全d

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 9月7機場交通測試 9月8美領集會 915民陣大遊行 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

有冇連儂牆tg group?

仲有係預30號半夜有人大清場, 佢拆完好嗱嗱聲組隊起返賀国慶

係呀，手誤，多謝提醒

Push
手足每晚都好努力貼連儂，凌晨3-6就比人清！
913 914 915 活動要去，但請起返連儂牆
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
等所有人知道發生緊咩事先！

連儂牆起源於反共，呢條戰線不能倒！

勇武走得太前，做人要有公關！
文宣多一個就好多！連儂牆要人！

一場抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
0. 幫襯良心小店
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.10

好事嚟架
d舊文宣根本就過晒時

依家唔使自己清，幾好

都好
佢地幫手撕走舊文宣
舊唔去 新點來

up

文宣係我地最大武器

區議會到時會仲精彩

係要降溫
強行收香港人兵
撕一貼十
真係要貼十

正！巴打日日update template
加油

唔該哂又可以貼新野
各位手足更新連儂牆要小心呀，唔好落單

請在早上返工時間前貼
晚上貼冇乜人經過

越黎越多襲擊案，現場有必要留一個護衛企死角位做監視
你堅持做和理非唔還手既就立即逃走，有心救人既記住遮陣隱藏身份

唔好再浪費時間同藍絲罵戰，幾個月黎全部都係無好結果，
你無心還手既就立即走人好過企係到比人任打，
私鳥就速戰速決唔好再咁百痴係到綁人，要留要走請馬上決定5分鐘內小心有狗

推手

邊到

同問

記得要多人同帶長談唔好單獨行動

好似冇事

香港人，還拖！往死裏打！
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

打錯字，再review左一次

大家努力呀，堅持到尾！

Push
手足每晚都好努力貼連儂，但凌晨3-6就比人清！
913 914 915 活動要去，但請起返連儂牆
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
等所有人知道發生緊咩事先！

連儂牆起源於反共，呢條戰線不能倒！

勇武走得太前，做人要有公關！
文宣多一個就好多！連儂牆要人！

一場抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 幫襯良心小店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
5. 做運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.10

上環係咪不嬲都冇

pish

貼返爆佢

小心對家有打手留低

撕貼者全家中毒, 藍屍大叔大媽, 撕一貼萬

火車站B出囗 去Poly Hall果條橋

屌我睇佢地有幾多維穩費

「突發」連儂牆手足有野想講

今日區區都俾人清
明顯有組織

有d舊活動文宣唔好意思更換
有人幫幫手仲好
拆一貼十

Agree

連儂牆夠和平啦，咪又係出刀手屌你老母

一齊去

推推推 痴新野

正式宣布連儂牆大更新

推呀

c 🐦

其實幾好，啲宣傳一過期一殘舊都要我地清，藍絲黎做下免費勞工都幾好，難得佢地可以貢獻下社會

今晚再整!!!!!!!!!

敵人破壞就建設
敵人建設就破壞

印A3 size同貼係圖書館/中產區附近，總有一班受眾係專睇字

其實都多人會睇字

中秋大家gathering同重建連儂牆oY?

重建！

721
831

比人拆左？
再起囉

文宣人鏈連儂牆放映會中秋晚會9點吶喊

朋友send嚟
歡迎廢老挑機

推，今晚印文宣

要小心唔好小貓三四隻好易比人搞
大家路過就留低幫下手
人多就冇咁易出事

雖然佢地清咗舊文宣我地有大把可以貼
但都好想係文宣附近貼再撕就逢賭必輸

貼高啲 等啲廢物撕唔到

早幾日已經想講，屋企附近啲連儂隧道畀人清得七七八八

可以印定民陣915

推推

gogogo

幫推一下

全世界文宣！

#UScongressHKneedyou#pleasepassHKhumanrightsanddemocracyact#香港需要你 #世上只有我地係香港人 #不分化不割席不篤灰#光復香港時代革命#五大訴求缺一不可#NEVERFORGETNEVERFORGIVE#ifweburnyouburnwithus#612 #721 #811 #831#罷買紅底奶共藍絲店舖

貼野

預左有廢老搞事
準備打廢老

消防兩次點算的傷者數目不同，到場後初步點算為 10 人，最終 7 人送院

位置四：22 : 57 太子站底層月台 往中環車廂內
急救期間，列車突然一搖、開出，時為 23 : 03分。

位置七：23 : 00 太子站底層月台 往中環第 5 卡至車尾
3 分鐘後，往中環列車開出；再過 2、3 分鐘往調景嶺列車亦開出，同時警方開始驅趕月台上所有記者。

23:03 match 23:00+3mins
所以係有可能有人見到，係22:57 - 23:03 之間，共6分鐘

位置六：23 : 07 太子站底層月台 往中環車頭對出
他記得被捕者一排排地蹲下，堆了至少三排、近 60 人；然後左方有一位昏迷不醒的黑衣男子，驟眼看沒有血，不知如何弄成這樣。有一個軍綠色 T 恤的男子則被打得頭破血流，還有一個「肥仔」好像恐慌症發作，一度手腳僵直呼吸困難。 共三人

「你問我覺得有無死人？我不能排除這個可能。」David說，「因為我親眼見過有人不省人事，連同那軍綠色衫的男仔，事後在警署都沒碰過面了。」

剩下的事情，只有警方、港鐵職員、消防救護員及被捕者知道。

【專題】地圖重組 8.31太子站 閉路電視有真相嗎？

立埸新聞為香港人尋求831真相，極重要，請睇！

太子站重要，新屋嶺一樣重要！

Why not both

準備清完去大量貼嘢嘅人唔該帶定行山杖防身

柯士甸連儂隧道琴日清晒

打柒撕紙狗有冇人割

想講講
每次夜晚貼完
過一晚
第二朝就冇曬

有冇諗諗如果朝早貼會好啲

咪由佢撕, 反正撕一貼萬

朝早無咁多人都係個問題
睇下佢地收$半夜清得幾耐

7萬仲存在！距離支爆爭70000個簽名！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

其實應該要流動文宣

好彩佢地戇鳩鳩幫手清理下炸
唔係既話新文宣無位痴

使唔使統一話貼邊d

唔洗啦連儂牆不嬲百花齊放
有宣傳嘢貼就得

就黎十一

人多同個人要夠膽還拖先好去呀
咪一陣比藍絲搞完自己蝕底

兆康站果邊比人日日清 點搞

好多收錢廢老

警察國家（英語：Police state，又譯警察社會），為政治學及社會學術語，描述一種政府自稱為人民的監護者及擁有法定權力，在缺乏法律程序的前提下以行政力量控制人民及違反人民意願，指導人民如何生活的社會。

講真

日日放工都邊行邊癡

3m個支癡野一流

印定一疊先 不過公司只印到黑白 印彩色印到壞左

過期文宣唔駛搣，直接貼新嘅上去

！！

最理想係靠埋學生動員返學前放晏都一齊組隊貼圖

照殺啦，唔可以印嘢都要班後生俾$

去貼要組隊，多人安全啲

要組團

其實我見佢地都有實體版派 不過唔算好多

唔撕點有位痴新
大家貼完都唔捨得痴嫁啦
咪由佢地撕
撕完再貼

推, 貼返晒佢

天水圍西鐵站都俾人清左
不過唔怕 我地咁多人

公司有得印既印多d
唔得閒痴可以比人痴

等佢清多D先，等多D位貼野

落完雨幫手清理吓

支持 但要組隊去 切忌單拖

放心, 已印

可以貼高啲就唔會咁快畀人撕

推，今個星期民陣遊行呀

痴多d美國嘅野激死班廢老藍絲

係咪噴上去就咁痴就實
想問係邊支

貼咁高點睇

有無18區文宣tg link?
今日經過見到無晒啲文宣好心痛
作為其中一個前線想出分力，幫手痴

⚠️反送中 文宣谷 Channel⚠️
🔥反送中 文宣谷link🔥

請在各平台share🙏🏻亦可自行印刷海報/傳單/貼紙💪🏻

中文：
@hkstandstrong_promo

International Channel：
@hkstandstrong_promo_int

文宣組 直播台 Live (24小時即時)：
@hongkongstandstrong_live

Channel 投稿：@hkpromo_bot

設計谷聯絡： @mt082855

傳媒聯絡（揀一個報）：
@thankqqqqq @the_mistborn

建議唔好貼晒連儂，可以試下遍地開花周圍貼

普通文具店都會有

終於有得痴新野

西灣河好多都好舊 又唔見有人搞

推！連儂牆係聚民氣好地方！要搞返起

thanks巴打

新城市定巴士站嗰度

個個市民寫幾張其實好快

幾時拆葵芳 冇位了

新城市

民建聯

哨唔夠，要有自衛隊

終於有位黐新嘢

全港連農牆攻勢

推
貼嘅時候注意安全

tui

無錯
對家出錢出力幫我哋清理舊文宣
真心多謝
今晚一齊去貼佢老母

印佢老母！貼佢老母！

組隊去貼

真係辛苦佢地，多謝晒! 反正都係時候更新!

應該暫停圍狗屋，
全力痴牆做文宣，唔限定本身嘅連儂位置，
務求全街都係。

你地自己諗吓，幾百人圍狗屋有用，
定幾百人每人痴30張文宣，
當你500x30，條街一晚就多15000張文宣。
仲要係every where，唔限係連儂區。
運動要有新鮮感，你地日日圍狗屋，大家都睇到悶。
而家要搵d 新野，重新級引大眾嘅attention 。

光復香港，時代革命

應承我，
今朝印文宣，今晚痴。
每人三十張。
圍狗屋都敢，痴幾張紙你地唔係淆下話

今日貼番

今晚收工去更新

Gogogo

推。

推推推推推推推

其實要多謝佢地清咗啲舊嘅
舊嘅唔去新嘅點嚟

朗屏都清左

Pish

噴膠太概$65-$75左右
唔好買貴比人食左層水
工業裝就大概$80-$90左右
工業裝抵玩d

夜晚麻煩多人先搞，注意安全

真係唔夠人就日頭搞

唔好再唔顧自己安全啦

一個都不能少

快啲去

今晚和你貼

重建

咁今晚去貼

區選來了貼爆你老母

721
811
831

係，嚇親
天水圍西鐵站個連儂場琴晚明明仲有人貼緊，今朝行過就俾人清晒，仲要清得好澈底

我推

西灣河俾人清咗一半
藍絲有新文宣：一張係黑警對曱甴，一張係曱甴邪教
不過俾我撕走咗

加油g持

多謝藍屍幫手清理舊文宣

用公司printer lunchtime print
邊個夠我勤力lunchtime都扮工

朝早去貼會仲好，
日頭街坊經過會睇到
藍絲多數零晨黎清，
夜晚貼好快又比撕走

Push!!!

我成日經過想幫手
但自己一個好驚俾廢老斬

ok

其中一個！

文宣可唔可以將黑警破壞法治放大啲講
政府成日講法治
但係信相好多都唔知咩係法治
只係提議下

新屋嶺強姦
太子站殺人

等我地無組織咁貼返囉

求文宣組睇到

希望文宣組可以幫手做啲黨鐵對比去解釋下點解爆鐵
政府已經開左輿論機器去砌我地

希望文宣組幫到手
點解之前，手足買一堆車飛俾人走
大家咁有秩序排隊買飛
依家黨報一出就歸邊
所以先有人爆站

連儂場真係要整，係輸出既好地方，一個告示牌
尤其港鐵沿線車站
整個交通路線圖
呼籲啲人罷搭黨鐵，用其他交通工具

好多人淨係識坐黨鐵架
推到文宣手足睇到

721
811
831
新屋嶺

區選幫手守下老人院 ，咪比班pk呃票
就好似元朗班區狗，唔支持調查721咁仆街

行動post pushpushlush

推推推文宣要加強！

舊嘅唔去 新嘅唔嚟

啱，咁多位男士食完飯就落去行下

看守嘅一定要帶架撐保護自己

土瓜灣欣榮附近邊度有？
原本炮仗街中銀對面有，但近期俾人清晒

貼貼貼

加油

10點幾先番到置樂
連儂牆洗吾洗幫手！！

少少建議，係貼都一班人一齊貼，萬一出現斬人廢佬/大媽起碼可以對抗下先

去tg問啦
連登咁多區咁多連儂牆

多謝佢哋幫手清，今晚一齊去貼新

9.15 民陣遊行
_________________
我無野講 我要見律師

其實應該組織一班手足去打鳩啲清連儂牆嘅藍絲

【916】『粵語根絕』教育局既中文科課程修改咨詢就快到期喇！

都要講聲
唔該
又可以貼新

Tui

唔好講推 將所有核彈列明黎推post 不能被習慣任何一樣 屌你老母黑警死全家！

1. 射頭+射眼
2. 721無起訴 警黑合作
3. 狗扮示威者 記得所有違法野都係啲臥底做
4. 無理由無差別不合理濫捕 拘捕後繼續用武力
5. 室內開槍漠視人命
6. 過份使用武力 打人同虐待人
7. 冇委任證+遮面 唔可以習慣左冇委任證
8. 過期催淚彈 揚左後繼續射 特登刻走日子
9. 警黑勾結 警藍勾結
10. 過度濫權 個個開工前食興奮劑
11. 光明正大講大話 +誣蔑市民+陷害市民
12. 公然拆證物+陷害
13. 新屋嶺強姦及歐打
14. 無視任何法律及指引 警權過大
15. 近距離、無警告下開槍
16. 831事件 歐打市民 趕走記者 唔俾救護入 草菅人命 殺完人事但扔條屍出黎 再自己定義無可疑
17. 被影到不只幾次喺醫院/黑房歐打市民
18. 非禮女手足
19. 喺多個狗鐵濫捕 虐打市民 漠視人權

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

有手足想加減借用隨便
五大訴求 缺一不可
清算警隊 血債血償

P 俾超額發唔到Post，please help

9.15 係「國際民主日」，點解完全無活動Post?

根據《世界人權宣言》第二十一條第（三）款﹕「人民的意志是政府權力的基礎」
9.15係聯合國嘅「國際民主日」，2019年主題「參與」，重申民主係「以人為中心」。(官網﹕ (得殘體字sorry) )

我哋依定係對抗緊極權，爭取緊雙普選，呢個咁有象徵意義嘅日子點可以唔做嘢?
本地應該要搞大遊行，本來民陣前兩日都話申請緊，但警方唔回應就完全無哂聲氣。海外集會要再次港、藏、疆合作，甚至聯繫埋全世界受壓迫地區嘅人一齊發聲。

6.12、721、811、831…全部都要勝利之後先可以查明真相，如果唔係有再多嘅證據，未來都只會變成野史。請大家化憤怒為創意同行動吧！世界領袖讚賞我哋嘅，係呢場運動嘅靈活多變，不忘同世界連軌。而我地亦已成功將呢場運動變成自由世界VS極權嘅抗爭。我哋唔想成為國際怨婦，就要令更加多人明白This is NOT ONLY a protest for Hong Kong people but for the sake of the World!

Attention! 依家正苦係咁用衝突黎分化我哋同世界建立既信任。請大家要好小心好小心好小心好小心好小心好小心!

Free Hong Kong
Anti Chinazi

P.S.
1. 之前有巴打寫﹕If we burn, the world burns 有無人留咗record ?
2. 回顧9.4 「2019年中美關係回顧」聽證會

民防隊出動

有人清嘅就提佢清完掉去垃圾桶唔該

721831

p

幫我地清舊野 唔該曬喎

推 用公司資源印

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。

[國際戰線] 即時翻譯香港新聞，快啲推到外國人都睇到！

其實又班香港人已經做緊架啦，我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

全世界一齊去貼文宣

今晚出去重建連儂牆既手足出去還出去，
記得一定要幾個人聚埋一齊先好出。
因為對家琴晚清你牆就預左你地今晚會去重建，
小心唔好落單。

大陸係咪有個網可以舉報佢人？

班仆街咁鐘意撕 有冇得貼完文宣之後整啲閃粉上去
仲要好難洗走嗰種

推，記得今晚就要組隊

大圍俥儂牆朝早都多人經過
每次放工11 12點好多文宣好新
第二朝10 11點就冇曬

應該暫停圍狗屋，
全力痴牆做文宣，唔限定本身嘅連儂位置，
務求全街都係。

你哋自己諗吓，幾百人圍狗屋有用，
定幾百人每人痴30張文宣，
當你500x30，條街一晚就多15000張文宣。
仲要係every where，唔限喺連儂區。
運動要有新鮮感，你哋日日圍狗屋，大家都睇到悶。
而家要搵啲新野，重新吸引返大眾嘅attention 。

今晚想去銅鑼灣，不過我單拖，有冇人組隊？

買左一箱

當佢哋清咗舊嗰啲，比我哋貼新嘅。

前日夜晚係南昌都見到有人清 話係清舊痴新

大家小心！！

今日：
- 有組織瘋狂拆牆
- 休班警有警棍
- 推出反暴力熱線

大家試下將三樣野group埋當一樣野諗，好有可能係唔再比你重建連儂牆，重建既話一家搞鳩你，藍絲係whatsapp報料，之後便衣狗到場挑釁，你想私了就即時表明身份扑人

唔係話唔好再貼，而係一定要多人同埋保障自己不被捕不受傷為優先

南昌

張相佢幫貼poster

各位係咪應該要帶定 "休班筆" 去守牆？

條友仲好串咁講！我支持警察！
隨便影相放上網！我唔怕架！

想打柒佢了

九龍城 印緊一大疊

再整過

有冇近期文宣整合

@hkstandstrong_promo

tg group超多

感謝冇時間 做下伸手黨

要貼下黃藍店文宣

年青人, 貼還貼, 真係要有哨兵, MK東站外的天橋, 都全線被人拆清

等緊有 休班白警 執法 捉刑毀犯人

要用膠水
貼高少少

Send 上大陸舉報佢啦，貼完連儂牆，仲要勝利手勢，支持反送中

等佢過關時，公安招呼吓佢

推啊

推1

oush

想推

銅鑼灣冇乜人

Tsing Yi 連儂牆 (outside MR A1 Exit) is very good.
I saw it this afternoon.

Good work!

正式宣佈，低層藍絲已全面轉職做撕紙狗

最近藍屍組隊去撕牆 一清就清哂 好有組織性
當然佢有佢撕 我有我貼
但是長期黎講 只會累鬥累
而且連儂牆一開始係希望拉多啲中立/淺黃既人加入
經過咁多個月 大部分人都歸哂邊 咁係咪仲需要咁注重宣傳性質既連儂牆呢？

唔知大家有咩建議？我覺得文宣/連儂牆都要進化

e.g：airdrop文宣/老豆搵仔、周街貼、唱歌

貼翻小心風檢

快

組隊 先好出呀

表明身份而無委任証當冒警論

人地收對家錢幫我地做義工 係咩玩法
Btw多謝佢地撕完 我地可以更新文宣內容

我覺得唔係辨法
要防止班仆街斯先
屯門果日見到新貼之後果日就已經gg

佢要撕你唔可能同佢全天候防
成本咁低既野咪由得佢撕

有咩新野貼，清完就要貼連儂2.0及3.0果隻
可以救番好多淺黃變中立
同癈老

on9一問，2.0 3.0即係點？

即係蓮花果隻

最近少見左

重建連儂牆

夠人先好貼, 搵人睇水
有咩事私了

撕？再貼囉

其實唔至剩係拉人轉黃絲，最重要係比普通市民都知黎緊有咩行動唔係個個都識上連登

同意,
牆貼行動POST, 抵制TVB, 罷買
真係好多街坊睇到

燒山唔會攬炒, 只會益林鄭

資訊係時候要更新

係，最近少見左

敵人反對的

又清得幾乾淨
至少冇mid到一岩一忽
又冇留底垃圾

直接貼新文宣上去即可

915 915 915

唔認同

連儂場係有宣示主權既作用
就算撕幾多都要貼番上去
要鬥毅力，信念，士氣
絕對唔可以讓

Air drop 唱歌， 同時可以做
但連儂場一定撕一貼億

黎明來到

可否推全民文宣？文宣對呢場仗真心重要！
我地成日都想有人幫手做文宣貼野 但成日都唔夠人手😔😔😔😔

唔撕邊有得貼

不過大家去痴連儂真係搵多兩個同路人組隊
唔想再有手足俾人傷害

多謝都黎唔切
好多仲係85 個d 想清

915 大遊行

其實諗真d有人幫手清咪仲撚好

真係有用 文必須宣 親眼見證 藍絲睇睇下屌返轉頭 TVB呃9我

今晚喺旺角天橋幫手起牆
攰撚到仆街

不過今晚見到好多唔識嘅手足一齊砌
吹下水
互相借下物資

見到咁多同路人
好touched
希望有一日大家煲底除口罩再見

不過麻煩大家貼好多
好多打斜貼、隨意貼
貼到肉肉酸酸
明明好多空白位
但又貼唔到一張A4
浪費晒啲位
我哋唔係為貼為貼
貼得整齊哋人哋都睇得舒服啲呀

唔完美 可接受 但請改善

唔驚啦
照個勢中聯辦好快又出錢請人撕
我地下次改進下就得

就要繼續做大佢

痴牆還痴牆
有人搞事記得
夠秋 私了
唔夠秋 九秒九著草

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

藍田被清，求幫忙

撕一貼萬

推 915

要記住
對家每撕一次都要「俾錢的」

睇下中共維穩費有幾多

依家對家係唔係朝朝早都清

尋日幾區重建完，今朝仲未收到消息有人清

最好組隊去貼
搵兩三個企係到睇水
其他人貼
你知啲藍絲廢老又針又刀

有啲痴耐左牙位 而家可以更新啦

913 各大公園

914 天水圍/中學生/獅子山？

915 民陣遊行

太子咁近花墟，鮮花源源不絕

我今早行過見到貼番晒

送舊迎新！一齊去貼新野

唔記得邊個po有話呢排班靠吸大劣團血搵食嘅旅遊界人無晒生意，有老闆吹雞叫佢哋去清連儂牆嘛，不過唔知有無錢收同係咪每日清。
依家呢班藍血人無工開日日都好得閒所以自發出嚟清都唔出奇，上次將軍澳斬人果個咪就係呢啲藍血人
依家响地鐵站捕跳閘手足分分鍾有唔少係呢啲人

佢哋依家無嘢撈無收入又大把時間，都算係無成本咁同我哋玩，預咗仲會繼續，所以大家唔好氣屢就得

齊齊幫親花墟生意～

係依班人清的...

我無眼睇，
愈睇愈x 嬲
依班人無良知，又扮偉大

去佢地個page 留下言

擺明收錢拆啦,重要專拆大既

呢啲廢人通常都係懶惰人，
見到有咁大工作量，
不了。

九點集合
人多安全

話說我見過有張文宣係「再撕文宣，逢賭必輸」
對啲廢老好似幾有效

一人至少貼一張（安全情況下）

翻新牆紙！

推呀！
一齊重建！

人地咁努力幫我地清走啲舊野,係時候放啲新野上去啦,首要就太子站同915民陣

你地唔清 我地點貼新野
唔該晒啦 on9仔

五大訴求 缺一不可 612 721 811 820 831 91

831

連儂牆Competition

I found this nearby:

Close up:

Others:

我之前成日貼⋯⋯
o個度即日清，清得好勁，d人勁紅

何君堯有號召921全港清一次連儂牆

又可以update文宣啦

仲好，到時集中貼十一文宣

大家注意安全
1/10越近上面越大力度做野維穩
一定好多藍絲出來護航

貼完文宣, 去商場嘆冷氣唱歌
減定壓 915 大遊行

希望各位貼果時搵多啲人一齊起碼人地郁手個陣都有多啲人幫拖

休班警拎警棍就係想搞連儂

推行動post

每星期全民文宣日 大家齊來貼

唔好意思借個位宣傳
一齊每個禮拜貼文宣啦！
唔好輕視文宣重要性

推
［重要］外媒讚我地玩人鏈唱國歌式抗爭
我係香港人呀屌
香港人繼續自high 啦 又比d 掌聲自己
屌你地老母
出面行動post 又唔見你地推得咁落力
十幾個國歌post Twitter 又全部國歌

新屋嶺義士呢？
Twitter 我search #sanukling （唔係#sunukling) 得少量post 咩事
大家可唔可以宣傳下新屋嶺義士被打強姦情況
引起國際關注
唔好比義士成為condom
唔好比佢地既血白流
新屋嶺系核彈 港版集中營
全世界今晚集中火力 tag #sanukling # Chinazi #xinjiang #policestate #warcrime

提提大家人權法唔系100%通過
可以加辣亦可以減辣
之前就受害者模式
依家就勝利者模式唱國歌
你估依家美國會唔會幫你加辣
未通過之前好心大家扮下野啦
繼續唱美國國歌 揮美國國旗
同埋做好文宣 咩都好形造到我地有幾慘得幾慘

手足 記得留d 實力10。1貼通街呀！

大台出黎喇！777 剷Q左佢啦！

大家留力十一大規模貼呀

文宣都舊了,要貼新的了

唱完歌去修牆呀